將莖牽算唔算係奇跡，入左舊義安仲未死

你話點咪點囉